其實有冇人都覺得自己好仆街？

可能受到耶教的感召
突然覺得自己都幾仆街
又唔考順，成日對自己屋企人好差
感情又唔專一，成日去溝女（不過都係做兵多）
見到人仆街有時又幾開心

我係咪冇得救？

第時為人父母，自己d仔女聖誕出晒去玩剩低自己一個係屋企，真係唔知生佢出黎做乜

個孝字都唔識寫真係幾仆街

哦

我
成日都想有外遇，有人錫自己

我明

成日都覺得自己好仆街
人地睇唔到我最仆街嘅一面
我亦都唔敢揭露出嚟
因為我好自私

覺